原來鄰國都有南生圍，咁岩仲有條婚紗橋

嗰股鳩味湧緊出嚟